跌撚夠未呀？！

ALL CASH等入平貨

重演3月就fatfat
等左好耐睇堆牛市股神收皮

敗登上台 納指都變垃指
諗緊關唔關GME事 因為GME又升一波

升返曬啦，無事啦